[多圖殘體]中國多家五星級酒店 被揭發浴巾抹完馬桶再抹杯子

依啲唔係通行嘅秘密？
香港，外國唔通又好乾淨？

揭發者今早採訪：

行規黎架喎
去酒店要洗野

倒轉次序咪冇事

5000蚊人仔一晚同我200蚊一晚賓館有咩分別

我諗好撚多酒店都係咁

間間都係咁架啦
有咩出奇

俾著我做酒店都會啦理鳩得佢又唔係我自己住

唔好咁多幻想 度度都一樣
香港黎計平均執房既時間都係一個鐘至八個字 聽落好夠時間 但實際要做好多野 由門口到窗口都要 執下自己間幾十尺房都唔得啦
所以眼不見為乾淨 自己洗下先好用

即係好似食肆個廚房咁, 好多野都眼不見為乾淨 避唔到幾多

依一個星期返內地住酒店一定好乾淨
之後就故態復萌了

去咩地方既酒店都唔撚會用酒店毛巾啦，都唔撚知用過黎做咩

賓館有時仲乾淨

次次踢爆支那

就實有人話「度度都係咁」

咁你搵d香港、日本執房既偷拍片黎睇下先啦

人工差唔多，質素差唔多。

日本我好放心 但韓狗之前爆過 一撚樣係咁 仲要係d大集團
至於香港酒店我唔會住 wfc

香港都係咁 基本上一條毛巾搞掂曬
有friend讀酒店同我講的
就算五星都係咁 唔會例外

到低係咪全球酒店業都係咁教班細？
一布抹天下真係通行嘅秘密嚟

睇手勢
有唔少人真一條過

全世界都係，總統套房都係
毛巾就乾淨，全部都係比出邊洗，好少酒店自己洗番

抺野就用大毛巾，好似浴乾既水，洗水盤，馬桶

杯就多數用中巾

唯一方法就係你唔用毛巾，咁有可能開條新既毛巾幫你抺以上既野

以前做過RA ，好撚多人柯尿囉水壺到

正常係30分鐘以下一間

40分鐘執一間含得撚架喇

咁仆街

見過最痴線係個鬼佬用屎 hi 到個牆周圍係

唔出奇 外國我都覺唔乾淨
何況中國